有啲咩食物組合係你覺得好撚難食，但又通街都係？

我講先，第一肯定係菠蘿＋pizza
呢個唔洗講啦，連gordon ramsay都認同，成個味根本唔撚夾，除此之外菠蘿炒飯都係唔知做乜鳩

第二就麵同花生，呢個唔係味道問題，而係個口感好撚怪，食食下麵雪雪聲無端端食到粒硬野，好撚戇鳩，如果磨成粉可能會好啲

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

芝士白帶奶蓋烏龍茶

龍津嗰堆
啲嘢整得特別難食，但又通街都係

第二個認同你,就好似食果仁雪糕咁,明明係慢慢含溶再吞落肚,但無lala食到粒硬野,要咬碎佢,成個動作都唔smooth

燒鴨 梅醬

炸雞 芝士

炸雞就炸雞 點乜芝士 頂龍係點下d sauce

所有配生果的餸菜
一鹹一甜根本唔撚夾

菠蘿生炒骨幾正喎

同芝士排骨一樣咁撚難食 明明兩樣嘢都唔夾

死火，上面講既
芝士茶
菠蘿pizza
燒鴨梅醬
芝士雞/骨

我都覺得好撚好食

咁我都講返過難食配
就係所有紫薯系既甜/咸食物

一切抺茶野！
咩抺茶雪糕都算 我當一舊雪凍既糖食都仲ok
抺茶窩夫真係好難頂
抺茶雞蛋仔
抺茶奶茶
抺茶朱古力
抺茶麵包
抺茶蛋糕
多到不能盡錄
屌佢搞到我由無感到反感
真係好撚甜 仲要啲味係一樣一樣
咁不如買樽抺茶粉倒落所有野食到

凍檸啡

本身對芝士都冇乜感覺
但班垃圾韓狗乜春都落芝士真係好撚on9
芝士麵 芝士雞之類全部都好撚難食
偏偏依家d 食品見韓風所以乜春都加芝士

芝士抹茶紫薯

麵 + 芽菜

同感
仲有朱古力都唔鍾意有果仁

口味一致 ， 某d朱古力外層甜甜哋幾好食，諗住慢慢食，食到最後又係果仁底，粒果仁又要鬼死咁大粒，仲多個d朱古力，好似被佢呃咗

所有加咗泡菜嘅嘢
所有加咗平價黑松露嘅嘢

完全同意，特別係綠茶朱古力，
未食過有朱古力味嘅綠茶朱古力，
陣味真係唔夾，好難食

紫薯撻

薄荷朱古力 接受唔到

黑松露配燒賣/三文魚/朱古力
乜撚都加黑松露好戇鳩

咖哩魚蛋

青豆

三色豆+乜撚野都變難食

芒果糯米飯

你係咪未試過好味嘅芒果糯米飯
試過兩間 一間食到想嘔 一間覺得幾正

依個好好食喎 去泰國必食

配搭好奇怪

1. 菠蘿pizza都可以好夾囉 令油淋淋pizza清爽返 無咁易制

2. 原粒花生從未遇過你情況 反而擔擔麵花生碎先煩

第一點
聽聞佢話難食係因為做法問題，餅底太薄然後菠蘿有水就會變尿片
但香港地既厚批加菠蘿就好好食
最正既Combo係意式風情
千島醬+芝士+菠蘿 食到停唔到口

奶，茶

俾狗食

屌，估唔到咁多負皮，連登仔係咪食屎大

紫薯 抹茶

樓主講嘅果兩樣都鍾意食

煎釀三寶，真係好撚臭又好撚難食！！

芽菜 + 任何野

茶餐廳啲芝士撈

人肉叉燒包

極邪惡 隱世 拉絲

紫薯 雪糕

所以雪糕新地我一定走花生

焗豬扒飯啲青豆

雪糕涼粉

羊架好正
加乜柒薄荷醬

所有韓式嘢都係亂鳩加芝士
本身韓國嘢已經 cheap
加埋芝士真係狗食咁嘅款

部隊鍋

芝士麵好撚好食

除左泡菜同泡菜妹之外所有韓式野

譚仔
奶蓋

焦糖朱古力

咖哩/肉鬆/芝士/紫菜 + 雞蛋仔
淨係食原味

蒸餾水, 氣

所有甜嘅中式湯水
咩蘋果呀雪梨呀百合呀木瓜呀 嗰種又甜又酸嘅味真係好難頂

大陸人先會食

米線+味精湯

薯條加蕃茄醬

芫茜+任何嘢

打邊爐
浪費食材

車仔麵
個湯永遠有陣坑渠味
間間都有，但係間間都大排長龍

茄汁加薯條，遮晒啲薯味

有無諗過係你個口本身有陣坑渠味

白汁鮑魚

紫薯+大部份野食
抹茶+大部份野食
芝士+大部份野食

總之有新假期umag同
港女吹奏既食物都可以唔使預我

熟食有生果全部都頂唔順

因為而家d魚蛋唔好食
本身呢個組合無問題

士多啤梨+朱古力 唔知點解覺得朱古力太濃加士多啤梨會撞咗

紅豆抹茶
又紅又綠咁

牛什,,. 一陣臭味

你知唔知咩叫組合，係咪改得肥絲名既都係咁撚白痴

菠蘿真係好同意
pizza又有 炒飯/麵又有 包又有 連炸雲吞D汁都有 想點?